法國啲人成日話咩「兩套都係好作品何必比較」個啲人 通常都係不願承認自己個套渣過另一套

我十分同意！

利申：入過不少新番討論post同睇過唔少動畫評分網而得出呢個結論

係

唔同類is冇得比

我見過唔少同類動畫比較都有咁嘅現象

55

啲人:唔同類

樓豬同黎明dpo 兩個都係好po

法國人
睇到我頭都大埋

所以樓豬is低汁
幻稚園老c都有教topic應該要簡短

我文盲黎 我細細個都係學簡體字黎識中文

90後班廢老系睇獎門人大

「兩套都係好作品何必比較」

通常講得呢句，兩套入面起碼一套唔係好作品

京紫>ALL

都係好女仔

自己個套?
依家你有份諗橋定你有份打工
睇卡通片都睇到咁煩 真係

I mean自己鐘意個套

唔好捉字蝨

咁好女仔冇人嫌多嘅